開股票group (只限高質基本分析)

講句Sor先
拒絕CD room

有興趣既留低tg
入group後每人三日内share自己對一間公司既分析(自由發揮，只係為左group既長遠發展，唔想要CD room)，否則踢出group

今晚會開始加人

留名先

Edwardalex

推

信我啦 好撚多人會入完group 唔撚出聲

繼續推

懷疑每人講完之後樓主踢哂人出group

真心笑左

呢個情景會幾正

都唔明入黎做咩 成日有人開股票group

邊撚度汁呀？睇過